銅鑼灣要人！！！

銅鑼灣行緊啦 大媽阿伯都戴口罩行緊啦
依加一半去左休息 一半去左行

pish